兩夫婦為錢嘈交 妻燒炭變燒屋

兩夫婦為錢嘈交
妻燒炭變燒屋

12,137
Initial ImagePlay Button Image
適中字型
較大字型

【本報訊】天水圍天瑞邨一對夫婦，前晚因金錢問題爭執，丈夫偕女兒離家到樓下暫避冷靜，至凌晨抬頭發現單位窗戶冒煙起火，趕回家揭發妻子在房間內燒炭自殺，火舌燃著雜物引起火警，兩夫婦俱吸入濃煙不適送院，燒炭變燒屋毀家園。

女事主姓吳（44歲），與姓盧（45歲）丈夫及22歲女兒，同住天瑞邨瑞滿樓一單位。據悉，吳婦有情緒病，前晚10時，吳婦與丈夫因金錢問題爭執，情緒激動，盧為了息事寧人，偕女兒離家落街暫避，讓妻子冷靜一下。

至昨凌晨零時許，盧抬頭乍見自己單位的窗戶冒出濃煙，冷氣機起火，立即趕回寓所了解，發現妻子在房間內燒炭自殺，燃燒了旁邊的雜物，引起火警，鄰居亦見單位冒出濃煙，紛紛報警求助。消防員到場開喉撲救，約26分鐘將火救熄，其間疏散約150名居民往樓下。火警中吳婦與丈夫俱吸入濃煙不適，送院後吳婦情況穩定。

上一則
必勝客速遞員炒車亡
下一則
街頭遇襲被打爆頭 血人衝入7仔求救

又燒屋自剎

又係天水圍

笨撚柒，我想說聲恭喜呀

樓上那戶真係多得佢唔少

有冇 22歲女兒 圖

想換屋都唔洗燒屋喎。

又要為錢嘈多次交

下個月就過年，樓上好慘